點解Hana唱親d劇集歌都咁好聽

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚

系

張美賢x張家誠

Hana所有歌都咁好聽

首首都唱到死老豆，把聲又沈

仍會期望

菊姐 人又靚又好j

罐頭歌 首首都一撚樣

who?

新移民？

多牙不了

韶華逝水 悲傷盡頭是沒眼淚

Hana係新移民？定係你？

你

重頭自愛 鋼鐵有淚不准決堤😂

敢愛是別再怕，誰又會怕，懸崖邊往上行

離別了是非 放下固執拋開天下

你似多d

你連hana都唔識死返大陸啦不如

香港人就一定要識？

可以咁講，上至八十幾歲老人家，下至幼稚園小朋友都會識，係新移民唔聽廣東歌先唔識